而家係石垣 有冇人join?

一支公係石垣
有冇人入黎壽司太朗join我

壽司太郎

女